人冇腎可唔可以生存？？？

如題

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

有得洗腎
唔洗咪會死

周國腎都得

有流血洗肚
排移植
早知早醫

洗血洗肚 打錯字

見冇乜用 想賣咗佢幫補吓

洗肚條數 生活質素條數點都冚唔到

你啱啱割咗個腎出嚟畀人做藥材？

買I phone?

如果個腎咁廢冇用，點會有人買你個腎。
又唔見有人買你條盲腸

冇話廢 只係問可唔可以生存

賣一個ok

你要問一個賣菜嘅人 佢話唔會就唔會

無腦就一定生存唔到